會唔會照錫男/女朋友

打茄輪嗰種

驚閪咩
不了

無

女

會

通常大家鍚對方條J多啲

應該閪都照舔

叫佢錫我個口罩

去到情侶關係 就預左有病會一齊病啦

不如問照屌

我會格住口罩口爆
廢事巨龍中肺炎

成個月都有少少感冒未清
呢d時期大家唔敢掂大家

唔會
因為可能痛病都唔知
唔想傳染佢